發夢曾在遊行期間填寫選民登記表，到而家都未有通知，我係選民未？

如題我係咪有咩要跟進？

推，心急

你去查下有冇 如果冇就打電話問

自己查

查到未

上網查唔到，而家打電話

希望街站唔好漏派我個張

打電話話收唔到我個張，同埋安慰我話最近好繁忙
暫時處理到月頭既申請
如果我真係有交（發夢好似係6.16填），郵倉大概會6.17-18蓋印
所以唔洗怕會遲到

上網登記啦
鍵戰有填表機呀

咁多位就算已經係選民都幫幫手傳出去